最近有offer嘅你 等咗幾耐先收到offer

可唔可以透露埋咩類型/大定細公司🙏🏻

我都等緊...好辛苦呢段時間

site clerk有Offer，但返六日囉，所以不了

四五日

通常in 完唔係都要等返1個禮拜左右嘅咩
小弟都等緊

一個禮拜

四日

十日

等1個禮拜9成9都唔請，會請1、2日就搵你，唔好晒時間等

但係我對上1,2份都係一個星期
反而太快會有啲驚係咪伏工

兩日 MNC

由1st in到有offer 等左1個月。

12月搵工
1份星期五1st in，星期一2nd in，星期三收offer
一份即請 但in個陣都覺佢伏

咁你最後有冇做呀？

6天真係狗也不屌

你地未有工開果陣, 係咪寧願reject offer, 都唔願接d 人工低既offer

睇你有幾多錢燒

呢個唔重要, 要錢大可以返炒散散工
一返左full-time, 你就冇咁易不停搵工/見工, 吊起晒所有planning
同埋係咪寧願reject, 都唔去做同你想搵果份工種冇咩關係, 人工又低既騎牛工?
因為真係接受唔到一個月得13k....而家好難受

即日收到 上晝見完 下晝打嚟

伏個間冇
好快畀offer個間有，但做咗個幾月覺得唔啱
而家騎牛搵馬緊

冇錯 我而家後悔緊
個陣搵唔到工，心急accept咗個offer
但工種唔係自己想要
而家想瘋狂apply工去見都唔得

不過都打算食埋復活節假裸辭
騎牛搵馬好難搵

DATA CENTER 一個HR電話 一個IT HEAD電話 一個客人電話 再一個HR電話就話請, 嚇到我唔敢返,全部三十分鐘電話左右.

兩個幾三個禮拜 大公司 銀行

細公司 兩日

人工有冇13k先，流動性好大